支那跪低，就老屈美軍散播支那肺炎一事，跪左。

口交部屈美軍播毒，比浸浸屌完立即駁底，依家鬥卸膊，有無咁廢呀？

口交部出黎講兩句啦

口交部唔會上連登

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

用返支那口交啲語言，佢屈美帝真係拎石頭揼自己隻腳

唔係好明，支那搵得口交部出黎屈美帝，做乜鳩又縮?
我以為真係亮偷，做乜要鳩縮?

其實口交部講咗咩野

有無圖或者片？

出黎要美帝交代有一個美軍去支那播毒，根住傳到成個支那都話係美國播毒在先 ，成班支那人好有氣勢咁屈美國，但依家又跪低真係好撚柒

唔係掛，無連登仔知呢件事?

啱睇下微博 又搵左下新聞
搵唔到 你貼一下 真係搵唔到

我睇電視新聞今日有講，等我都搵下

即刻發去老母啲藍群先！

哂鳩氣啦，垃圾藍屍會話係假新聞，班弱智已經信哂支那肺炎係美軍搞出黎架

我都好想知藍絲會有咩反應 又或者會點兜
學阿叻咁當睇唔到
定係話依個係fake news

經驗告訴，對自己不利消息，佢哋會講：關我/你咩事啫！

奶得共都係弱智架啦。

平時支那會撐到底唔知點解今次咁快跪

白色人仔係解放軍黎？

依個就真啦 啱去微博睇
大陸有報依單嘢 但根本無人關注
大陸啲官媒控制所有資訊
係阿 佢有新聞 只不過無人知

陰公 大陸班民族主義撚真係大尻哂
依家擺到明唔需要講道理

你今日先知? 班蝗根本係畜生黎，係世界毒瘤，同蝗講道理? 唔好哂時間啦

佢唔止屈美國，佢屈美國人好敬重嘅美軍，係用條命保護國家嘅美軍，所以先咁大劑

老威認同

上次NBA衰左都唔知衰，今次重要搞人地美軍，搞唔夠兩星期又跪低

仲諗住告翻人轉頭

點解好似無乜連登仔知?

唔明點解咁快跪?

解放軍點會上戰場
最多咪維港跳下舞 摺下被

係鬼
係國內照樣話係美國帶來的
其實應該大肆宣傳呢一點

黑白面

英文對外跪 中文對內日日打飛機 屈完美國到意大利

支那成鳩日都強調自己好撚強大架喎 驚乜柒啫

美國想黎料即刻縮返入老毛個閪窿

因為班無腦藍屍已經信哂 最少我見到既廢老都信哂
依家縮一縮 又可以轉移搞下另一樣野

美帝要搞都搞貿易戰/科技戰, 侵侵商人出身, 搞你武肺有咩著數

呢個崔天凱係咪早幾個月屌鳩美國干預香港條撚樣

索賠廿萬咁多

美國白人平時歧視黑人
但知果個黑人做美國 就態度180度改變 好尊重

支那新聞都無出黎老屈美軍人播毒，好似真係鳩縮緊

想睇亮劍，幾撚時先肯亮呀？次撚次亮一半就鳩縮，垃撚圾

咪ON9
支共仲屈緊意大利 根本就方向不變 死屈
支那玩緊good cop bad cop你就當佢跪?
最多咪好似吹哨事件咁 "調查"完係一個人嘅錯
唔關黨&習大事 有關人等已經懲處咗 開心未

事實擺在眼前，就憑你一個小小支那就想老屈美國播毒

講真，班藍絲狗梗係知大陸搞出黎，但不願相信咋麻，依住人多就老屈人

亮劍，做乜鳩要扮黑白面，唔好縮啦唔該

對牆外人咪跪 對牆內班畜咪繼續撥火囉 支共慣用技俩啦

跪條撚
而家叫緊特朗普病毒

上Twitter follow 蒼老師

好似上次NBA咁，今次再玩大d老屈美軍播毒，屈屈下比浸浸屌返轉頭又要鳩縮，正垃圾

含撚啦仆街支畜

美帝亮劍咪又係good bad cop
侵一直my good friend pompeo直線屌
侵係尋日先第一次話upset

而家老屈意大利la

浸浸係撚狗，佢叫支那病毒無縮，但支那屈美軍播毒就鳩縮

因為義大利踢爆支那口交部作新聞

但係有派人睇實兼做宣傳/帶風向

唔關事，佢屈美國係做比中國人睇，宜家係做比美國睇，中共一向係咁。

唔可以俾佢跪
記住同班藍絲講所有野都係美國佬做
要捧到佢地上天 再一掌打返佢落黎先爽

美帝唔好放過最後機會
一定要毀滅共產黨

比侵侵屌 轉移視線屈意粉國 不過意粉國呢啲一帶一路垃圾理撚得佢啦

支那人識講道理 支那黨已經解左體啦！

最尾嗰幾諗起打call of duty 嗰幾關

咁都有可能，不過支那真係驚浸浸架

口交部撚爽呢？

剩係老鳳叫手足保命行先
都可以成班分化狗衝出嚟吠啦

中國駐美大使與趙立堅割蓆

你都係中國人黎

單野有d怪?

中你老味，我係香港人

似扯貓尾，如果侵侵真係發老皮咪搵趙立堅自己食咗

浸浸係撚狗無疑問
但支那唔係鳩縮 係鳩縮就唔會仲屈埋意大利 比支畜告美國啦

縮咩 全美左膠報合力屌侵 支共都不知幾開心
一定繼續 反正侵今次仲頭痕緊

.

上次NBA單野都係扯貓尾，今次做乜要扯?

支那對美國鳩縮，但轉屈義大利好合理啦，因為義大利踢爆支口交部作新聞話義大利人民唱支那歌感謝支那人

所以班愛國撚依家話同緊美國打輿論戰
唔需要任何道理同理據
撐就得了

但無黨首肯唔會比支畜告美國啦 咁做得外媒一定報
如果想件事完一定禁住

撚爽今日發表聲話美國顧掂自己先啦
話美國賊喊捉賊唔好咁無恥

睇完真係得啖笑

我咁多年黎從來未見過支那蝗會講道理，死撐就一向啦

點解佢唔提美軍係支那播毒?

我識美國到而家都 睇唔出 有想落力打網絡戰嘅傾向

邊敢直接講 只講句大概率懷疑美軍係軍運會播毒就得架啦

班愛國撚就會好撚醒咁覺得口交部俾緊暗示

中國而家對外對內言論不嬲都係咁
試水溫,民情一反彈就轉口風,
但萬試萬靈次次咩事都無,無受到咩實則懲罰

上次口交部條友咪直接講要美國立即交代有關美軍走去支那播毒囉，當時好威威咁，成班支蝗打哂飛機咁

崔天凱純粹做草人畀美國召見撚兩撚
趙同華係 中南海直接 要佢打fake news攻勢

佢對外一套
對內一套架

勁仆街

中共屈美國轉移國內仇恨值去別國，侵侵見美國人都反感所以還口Chinese virus, 咁就令民望由43%升到55%，宜家大外宣都開始轉屈意大利，似係為中美搵落台階，如果侵侵要維尼交人咪當趙立堅做condom

而家吹風比越南

立堅又得
立軟亦得
得左!

點跪？今日串過馬撚喎唔好開個標題自己打飛機啦

唔係啦，崔乜鳩一向對美國都好硬好串架，唔知做乜鳩今次縮。

你估浸浸唔知老屈美軍個幕後人係邊個咩，支那真係好怕浸浸，因為支那知道浸浸癲起上黎真係好癲， 無賴怕癲佬

開始唔敢屈美國

最近2日成個支那靜晒
美軍肯定唔怕開戰

最慘係支那人唔知自己國家已跪

啲廢老唔夠人講就大聲喝你話你都係中國人

得美國會屌柒返佢地
其他國家太冇戒備